---
title: Kunjungan Lokasi Acara Talkshow
date: 2012-03-08
categories:
- laporan
- Next Generation
---

![200px-Maret_8_2012_NextGeneration_Kunjungan_Sekolah_AL_Hafiidhi.JPG](/uploads/200px-Maret_8_2012_NextGeneration_Kunjungan_Sekolah_AL_Hafiidhi.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kunjungan Lokasi Acara Talkshow

**Lokasi** : PG/TK Al HAfiidhi 

**Alamat** : Jl. Mulyasari No 1, Gandasari, Katapang - Soreang, Kabupaten Bandung 

**Jam** : 11.00 - 12.00 

**Hadir** :
* [Muhamad Iqbal Tawakal](wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Iqbal_Tawakal)
* Khemal Andrias
* Andhita
* Hanna Natalisha
* Titin Supriatin (Kepala Sekolah)

**Ringkasan** :
* Next Generation mendapat kepastian tempat acara untuk Talkshow tanggal 16 Maret 2012
* PG/TK Al Hafiifhi bersedia menyiapkan ruang aula termasuk logistik perangkat suara
* Peserta (orang tua siswa) akan dihubungi oleh pihak sekolah melalui surat undangan
